---
title: Global WordPress Translation Day 3
date: 2017-08-10T13:56:35+0100
categories:
- OSBN
- Allgemein
tags:
- Wordpress
- Übersetzung
slug: global-wordpress-translation-day-3
---
Hieronymus, welcher das Neue sowie das Alte Testament ins gesprochene Latein übersetzt hat, ist am 30.09.420 gestorben. Daher findet immer am 30.09. der internationale Übersetzertag statt. WordPress führt dieses Jahr an diesem Tag den Global WordPress Translation Day 3 durch.

An diesem Tag dreht sich alles um die Übersetzung von WordPress, der Themes und Plugins. Neben der Teilnahme am heimischen Rechner ist es auch möglich an Veranstaltungen in verschiedenen Städten weltweit teilzunehmen. Einen 24-Stunden-Livestream soll es ebenfalls geben.

Am 30.09.2017 um 0:00 UTC geht es offiziell los.

Wer Interesse hat, findet unter [https://de.wordpress.org/2017/08/global-wordpress-translation-day-3](https://de.wordpress.org/2017/08/global-wordpress-translation-day-3) genauere Informationen zu der Aktion.